JS6030 HKU Conservation 圍爐區

有冇全能嘅連登巴打絲打

Push

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen

👋🏿

Hi

今日有無去orientation???

有啊

今年好似無人讀咁...

今年好似唔知有12個定18個人入左黎

認真?! 我reg嗰陣佢地話少人到喊

整個faculty之中我哋係最少人

有無報aso

No